富途終於黎料

打手又有工開

大新聞呀！

平時定期托帖d打手講兩句啦

富途真係好多打手

難為佢地呢度一托出面起碼回十幾個先整得沉

早知唔叫咁多人用

好彩未開

用緊富途嘅有冇開跨市場交易？

好危險
唔好用

有呀
但係唔明
乜唔係hkd 可買美股？但實際好似要自己手動轉換資金先
唔係就當你孖展

求指教

應該係當你用孖展，佢話質押你港股尸口資產借美金買美股，或者相反。

富途啲客服越嚟越垃圾
之前 report 左, 同佢地講佢地計錯左某堆股既市盈率 (計大左 5倍幾)

fix左一次, 更新後又錯返
on99

Pish

定期提示